得罪講句，你組人鏈，人哋用cam一掃就逐個大頭影曬

口罩作用有限

有條五毛仲叫勇武巴打 full gear 上陣

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

除非遮到穆斯林咁樣，因住團滅

@yeeseelostandfound
自己決定

與其驚，不如唔戴

你話得唔得

有得諗

p牌仔推唔到
各位執生